天賜的美貌 IU代言宣傳可愛吸引

9日，由IU代言的運動品牌New Balance官方更新宣傳照。畫報中IU身穿運動休閑風格造型，在不同的場景裡以不同氛圍展現多樣魅力，機靈可愛的運動風小公主！

有冇賣埋運動bra

終於有bra 戴

好靚bb

收皮啦淫蟲

Lm

想買對